就過年 會否有人整派利是apps

人要有原則，派利是一定要分藍黃

即係點? 想分咩黃藍? 利是封? 入面d 錢? 派果個人? 收果個人? 關整app 咩事?

樓主講多少少